大家都係為香港好

有時真係唔明點解啲人咁中意開IG post/story 屌尻人
即使意見有偏差，大家都係為香港出緊一分力
好似一句説話你唔認同就視你為賣港賊咁
講一句:唔想再有人犧牲，自殺解決唔到問題，就屌你漠視死咗嘅人嘅意願。
講下批判性思考又會屌你目光短淺，唔識分對錯。

或者啲人唔係行最前線嗰個，但係每人都嘗試緊做啲野去令香港變得更加好，唔應該因為一句你唔認同嘅說話而去分化大家

當你一日post 20個story 去鬧人嘅時候，有冇諗過了解下人哋嘅角度同出發點？